食太多supplement會唔會傷肝腎

孱仔 本身偏食 營養不良又懶管理飲食
食咗幾年各種丸仔膠囊
越食越多 有啲成分唔同藥有重複
依家早餐完就一次吞十幾粒嘢
有冇ching食開有心得？

好睇你食咩 同埋食少啲碇裝嘅 有用黏合劑

食d天然, 由植物提取，非合成果d

食豬肉牛肉都會

On9
先唔講會唔會傷
你唔去做運動增加肌肉 係原型食物入手
係咁食呢d丸仔
你唔去了解點樣先健康 日日淨係好攰好攰但又坐係到

除咗維他命C同MSM，其他因人而異

你應該係要諗係咪要食成世lor，最後去個旅行都要左一罐右一盒咁，為咩？唔講以為你帶尿袋

supplement一定關肌肉事？

有個同事本身健健康康
後來食左魚油&維他命B
去驗身 發覺肝酵素過高
停咗食之後 就正常返

你食咁多 唔一定好
早年報紙有新聞 有人一次食十幾粒
瓜左老襯